係皇室堡執到記者證 如見到新傳網請同佢講

如題，交左去皇室堡客戶服務中心
各位推
Chiang Yan Tung

Push